我硬碟又ntfs變成RAW格式

想問一下大家用邊個資料修復軟件修復硬碟？
我個硬碟突然又Ntfs格式變成RAW

R-studio data recovery

Google 見人地教學用diskgenius同 Easley’s,三隻買邊隻有最高回復率

第一次見呢種死法